青衣應該脫離葵青宣布獨立，為港獨作出最佳示範

葵涌應該脫離葵青宣布獨立，為港獨作出最佳示範

將軍澳應該脫離西貢區並宣佈獨立，為港獨作出最佳示範

咁青衣過荃灣
荃灣應該收返青衣錢 所以人車貨一律收錢

東涌撚： $”);$&&@“/;(?!!::

旺角區呢？